前度搵返我

同我講已經唔憎我原諒我 希望我Move on
人生真係無奈

覆佢一句：who are you?